約翰遜：港區國安法違反中英聯合聲明 影響言論自由

英國首相約翰遜相信，中國在香港實施「港區國安法」，違反《中英聯合聲明》的條文及精神。

約翰遜在國會下議院接受議員質詢時表示，「港區國安法」的訂立及實施，已經影響到言論自由，受影響的亦包括英國公民。但約翰遜表示，英國政府未決定是否會杯葛2022年舉行的北京冬季奧運。

訪問華盛頓的英國外相藍韜文，與美國國務卿蓬佩奧舉行會談時，亦討論到香港與新疆問題。藍韜文在記者會上表示，香港及新疆的人權都遭到嚴重侵害，促請中國政府恪守國際承諾，尊重香港人的自由及自治，英方將持續關注國安法的實施，以及所帶來的影響。

制裁官員未

收返香港

Boris日出.gif

留名等睇boris日出gif

收返香港未

so?-

收番香港
同之後獨唔獨立冇衝突

有希望

美國隊冧中共

英國好大機會接管返香港

無左中共

英國佬話之你點獨

杯葛

日出帝國

但英國連制裁港官都未做呢

Push

國會啱啱先放完假

咁人地美國唔使放假? 人地放假前已經搞掂晒啦屌!

文字上都違反晒
之前話spirit上違反就難證明姐

點解仲有人覺得制裁好有用，勝利十一人俾美國制裁咗咁耐，咪依然生勾勾響度挑釁大家

香港人做白手套咁叻，加埋支那人既狡猾，做咗咁多年轉移資產+洗黑錢，制裁既殺傷力其實好低

我就寧願佢實際啲開返bno俾97前後手足申請過去好過